見到咁多人唱衰工程，我想講既係

千其唔好信連登仔講野
幾年前聽高登仔講到工程幾好景 個個未grad手上揸幾個offer 一出黎20k
而家又話做到狗咁人工加得慢
根本任佢地講 所以千其唔好信

有心做工程要讀就入Poly 起碼學d野實際d 信我唔好讀HKU 一係索性入ive屈人機 攞scholarship+打好個底入U屈DSE人 兩年時間換入政府client絕對值 鏗哥就係人辦

信連登仔講野係死得 成日叫春工程唔好 根本自己都無條件跳出工程呢行 有啖飯食都要感恩啦

通常呻個d都係性格古古怪怪講句英文甩甩咳咳睇落唔presentable 比你讀bba工都搵唔到啦叫個有個學位保障下唔使好似arts/sci咁咪執到

但係 eddy 仔都係讀hku

雖然你前面講嘅內容我有保留 不過呢幾句真

好多人以為工程係摺既 結果水左好多毒撚入去咪搞到咁囉 不過做到成隻狗咁係真

唔好直接入 讀個ive打好底入去屈人機

25分直接讀engine degree 幾有可能最後second up左右唔上唔落
但走去讀ive先好大機會爆4入U繼續爆4 first hon grad入政府/兩電一鐵/AA

支那傻鳩又改名
搞你嘅入台證啦

入台證問題

好多人負評 等我解讀下

政府/client年年都請人 多人讀=多人爭 所以盡力唱淡 多D機會入

但唱淡之後少人讀 入client就易左 又會多左人揀工程讀 咁入client又會難返

所以你要做既係人地唱淡時揀工程黎讀而咁多人負評 聰明既你明啦....

你繼續自膠啦

放榜再推

大陸仔

工程分左咁多科，讀邊科最好？

Civil/EE/mech是但一科無死

大電

Civil 最好 政府年年請最多civil/geotechnical/structural Engineering Graduate 入到差唔多包考牌 grad左幾年7皮野

係呀係呀，吹大啲

ee /cpeg 唔好？

95% ceg轉到csae 唔係包考牌係咩

自問係精英咪揀

想入client 做 唔讀hku=on9
Ceg 大部分都係收hku 喎

利申:做緊client 都覺得呢行辛苦

Ching ho ball!

Mech

真係要係香港讀工程既話，只可以揀civil

睇project sum既話係

咪玩啦，讀工程唔揀hku？
依家入政府率，hku：poly 係 6：4 或者係更高。

樓主個post害人終生，工程只適合真心鍾意工程既人，如果唔係肯定悔終生

利申埋土

Median分數入去讀多數gpa都一般 幫唔到搵gov

除非讀個ive打定底先

個個睇錢份上 你問下BSE D人邊個天生鐘意睇code

大陸狗

所以咪叫你咪撚入囉，根本個市就好差，cs就唔清楚

9:1

64 一聽就知你 9up

大家block柒佢就算唔好推

你唔係HKU Grad 基本上入interview 政府已經打左七折

唔好讀mech
機械工程，自毀前程
少時讀mechan，中年揸貨Van

MECH 行內少撚到呢

咁講 我呢科chemical engineering 好撚心寒wo ching

唔係Construction相關香港窄窄地

係香港 熱門既 ME/EE/Civil Graduate
都唔易搵到好offer la

何況冷門既engine

記住讀好d 書
Develope 好自己d soft skill

做mains囉 大把樓

樓豬係咩心態伏人好憎00後？

做幾年七皮
做多幾年咪七十皮

龍門仼你擺